手足記住今日主題！！！

今日個主題係反極權遊行
唔好俾狗spin到又係警暴
次次經過立法會都係變左警民衝突
今次就咁行過就算啦
歡迎討論

唔知有呢個活動嘅入嚟同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

記得今日個主題呀

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

你覺得有冇可能呀

我地可以做既最多就係今日唔主動罵狗住
佢地郁唔郁手我地點控制

班狗次次都係係夏愨道挑引我地 再係港島清場
我地唔好俾佢地挑引到唔好留係夏愨道俾佢地打

反極權遊行